就黎同日本男友分手，你問我答

佢一個人去左越南玩，之後就完全唔聽我電話
瞓唔著

係咪好需要你照顧？

雞

佢風花雪月緊
你算啦 分手

越南妹好似幾正

去得越南高機率call g

聽日會去上水和理shop?

幾點呀大佬?
去旅行就唔洗訓呀?

你地點識

著緊咩色底褲

唔想面對現實

佢聽日會話你知瞓咗

我係日本

咁多call我諗起school days其中一集

不能同意更多

幾時返黎幫拖?

佢話佢今晚去呢度 好似係club

第一次打畀佢佢聽左幾秒cut線聽到後面勁嘈

點解呀

我都想返 而家未返到黎住
日本d示威會去

我想信呀

係咪又平又正

係

一齊左幾耐 係咪平日都咁冷淡

多謝手足

其實好想抖抖 不過真係放唔低 我訓先 聽日要去上水

btw 我地會係香港等你返黎歸隊

9個月到
去之前一齊慶祝聖誕好正常，仲話會好掛住我
一去到越南就變成咁
平時我打畀佢之後都會覆返

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....

多謝手足
攰就要抖抖，過黎日本散下心

無心情 更加唔想離開香港

你都唔好諗太多男朋友既事 順其自然 會舒服d

佢覆你未？

扑緊女姐

聽朝就會同你講醉咗

訓著咗

日本男仔係咪唔會直接講感受

架仔同港男有咩唔同？

未
我好想訓教聽日仲要早起身

睇人 我果個都會講 好似係
有時d衫唔襯 ，佢一見面就講

唔會好似港男咁可以由朝早傾到晚
可能一日一個電話
朝早講完早晨就到夜晚先傾電話

之前有朋友個呀哥，
去完越南玩幾次就同拍拖7年既女友分手
最後娶左越南妹黎香港

嘩屌落左咩迷藥

屌係咪落bar醉到瞓撚死咗咋

對你有冇大男人

黎左日本玩 點識大阪架仔？
利申 醜

係99%啊
一條仔去越南唔係call g仲有乜做？
去泰國都仲叫做可以兜下

佢話就話一個人姐 係咪真係先

無 佢出過外國讀書所以唔似普通日本人掛

最快一定係交友app
不過要小心好多人搵食

佢返到香港就會探下你個公廁點
洗乾淨等佢

日本仔有冇逼你係街玩震旦

聲稱醉左但仲識打字cut9我線

係club聽唔到電話係咩邏輯

唔好睇咁多av啦

我都懷疑 佢一過到去就唔同晒

mola mola

做人拎個平衡唔好咁低賤

多謝你
一個人喺日本都唔知搵邊個講好

屌，咁都得？

佢有咩吸引到你？

架仔大唔大碌

咁都忍？

仲幫大家翻譯埋
樓主好細心

最後都無撚打過黎，隔2個鐘覆得一句

日本仔係咪唔會挽留人？

笑撚左 擺到明唔想理你

呢啲人早分早著

多謝
好想同香港人講野
同日本人講野你永遠唔知佢諗乜咁

聽講日本人比較獨立無咁痴身？
但好明顯你段關係都唔穩定郁d講分手

樓主好撚煩
分手啦

不過你一個人係外地都幾慘

之前明明係佢係咁搵我
又話落club等於出軌唔想我去

好慘，樓豬講到咁都淨係打左句大左Bu俾你
10成10有野，下個更好啦傻女

對唔住發咗癲

只可以話佢唔係真係好鐘意你

好人好者做嘜要和蕃？

係，平時食飯食乜同去邊都唔會share畀我知
其實港男真係唔會差過架仔

真心 港男is the best

我都聽過 一個禮拜講幾次野又見得少
相反香港台灣比較似

咁都唔打比你 飛得啦絲打

多謝你 收到來自遠方的鼓勵好感動

佢之前成日問我地未來想點點點
我以為佢會想同我認真 以為終於搵到最後一個

㗎仔出名偷食第一
無食到都肯定有抽水撩女仔
接受唔到就分手啦

聽聞日本人成日去風俗 就算結左婚收工都會一齊去
係咪真？

因為佢哋一般嚟講係大男人。

意思係唔可以比老婆女朋友知咁多嘢

日本有個人叫妻夫木聰，意思係做老婆要成碌木咁柒蠢，做老公要好醒目，AV女優就做到呢點，所以廣受世界男士歡迎；而港女鍾意叻唔撚切兼好勝心強，所以通常係離婚收場。

想學日文

越南妹好屌又多水

基佬都變直啦

一定好過你菊花先

佢地好似覺得唔係成日聯絡都好正常

我都覺得香港同台灣似 比較gentleman

有次放學著小咗衫凍到pk，咁岩撞到個台灣同學
佢二話不說除左件大褸畀我著咗一陣
好感動
男朋友就只會問 大丈夫

唔知 不過日本真係有好多花臣野
總有一款岩你胃口
黎左日本之後發現有種叫出会いカフェ 約會cafe
起初係街見到話女性無料cafe 有野飲有wifi有叉電
心諗點會咁著數

原來係d女坐係一間房，玩電話呀食野呀做乜都得（好似審犯果d反光鏡咁，男睇到女，女睇唔到男）男既係出面睇中邊個就揀number入個室傾計 男女都ok既就一齊出街拍拖唱k食飯之類

但其實都係變相賣淫

死臭雞

越南妹正撚過你
日扑夜扑
諗起我都想去

MOLAMOLA一定染好多病返黎.

一直都覺得好難把握同日本人相處既距離感 拍拖都要保持一段距離

絲打係去讀書？

點解兩日之間會變得咁快
走之前仲係咁攬我話好鐘意我
我諗住唔覆佢啦

知啦知啦

同條架仔分手都仲你問我答
係咪覺得架仔高級啲？

有冇去過越南
好多好撚樣衰

基路難行

係呀去讀書
真係好難把握
純粹朋友係line傾下計都要隔幾日先覆一次咁

點止咁少呀

慢慢睇
死咗條心佢啦
下個會更好

何必呢講笑啫

無
港男仲好

犯賤
上黎講左好似舒服d

大丈夫

架仔真係幸福

度度都有架啦

一定去叫雞

咁chur既你

去日本就係為咗叫雞

樓主幾多歲 大撚把機會啦
何必為咗條細鳩日本仔唔開心
大丈夫ね

日本仔偷食本身機會高
但係個問題係
如果chur到咁 邊個國家既男仔都頂唔順

不如咁講啦 如果其實你本身對佢冇信任嘅
佢去邊你都係會擔心
一段本身冇信任嘅感情 有意思咩

睇字都覺得chur

異國戀最大問題係溝通
其次係生活習慣
雖然睇落溝通得到 (起碼用到同一語言)
但睇得出大家溝通心態唔同
你咁快講分手
一係平時你積積埋埋覺得佢成日唔覆
家下一次過情緒爆發
一係你習慣郁啲講分手
講真 異國戀keep到就keep
keep唔到都冇辦法 始終有好多價值觀不同
夾唔到都好正常

Youtube 好多日文越南叫雞攻略

你都幾撚煩

男人最叻就係咁。以為攬下你講句好愛你 你就會沉曬船心軟 做錯咩都會原諒佢。。但畢竟我唔知你地平時拍拖相處係點樣 唔敢講佢係真心定假意。。
你唔好覆佢唔好打比佢啦 等佢緊張下啦
同埋下個更好啊

想我嬲?

日本人成日係香港叫雞

香港手足有情有義，嫁勇武巴啦

越南咁正 樂而忘返

諗起以前日本妹拍拖好好笑
出街好似行禮咁， 又唔拖手， 但係就跟住我後面。。。。
但係一入到屋就粗粗魯魯

CHING一睇你個名，就知我係你同事

我番開星期三

同佢出街又真係好小拖手
攬錫都唔得 佢話怕羞
香港情侶好鐘意喺電梯攬到實
喺日本真係唔多覺有

不能認同更多

入到屋就

搵緊女扑野

咁真係好慘 次次你想錫 都比佢推開...搵港男算啦

多謝你 希望下個會更好
佢成日講会いたい 大好き
但係一叫佢過黎就唔肯 得把口

今次先第一次咁chur
平時我係死忍等到佢自己打黎
女人直覺覺得有問題掛

我係日本住緊
住左差唔多兩年
日本妹朋友同我講架仔叫雞好平常
唔叫先唔正常

其實係咪真

仲有幾年30歲啦
可能人在異地太過依賴呢個重心

傻女
日本後生個批對sex真係好開放
大學成班約埋去風俗上堂就賽後報告

港男起碼會報到吓有安全感先

日本仔表示呢個行為好無謂

實情係：
男人叫雞先正常

日本仔好似冇港仔咁聽話

可能真係積積埋埋一次過爆發
平時會忍到佢打黎
由其見佢online fb都唔撚睇我msg聽我電話

兩個人

愈黎愈憎呢個字
一睇就知唔大丈夫啦
死都要問
好似問個就黎死既人大唔大丈夫咁

諗起以前讀u去exchange識左幾個日本仔，幾個都有出軌仲開心share比我聽

分手都要你問我答
俾人屌過幾多次 個閪係咪好撚黑

樣靚身材好又夠淫

隔咁耐講咁多覆一句大丈夫比你，都真係極品

分手啦 我以前同過韓仔一齊過，態度同佢一模一樣。

好奇佢有冇同你講過愛してる啊？

死忍唔代表你唔chur架wo...
由心態上改變下啦
應該會有人明我講乜嘢

結婚有得做日本人
睇死你唔會分

玩幼幼

德國聯署

死基佬，下次食洋腸啦

同我條仔已經講好咗要即刻覆(佢話盡量)
見到會即覆
同埋會講定去邊

同呢啲人一齊 一定會出軌

唔介意既可以同小弟講 小弟好樂意聽

日本男人去東南亞就係叫雞之嘛
咩都有得玩

日本call G貴。成兩萬yen一次。所以班㗎仔一出國就狂玩。識係香港洗樓

秦國越南更加唔洗講

多謝你

好

多謝你 我要保持理性

一個男人去成個星期我諗唔到有咩可以做囉
重點係佢一個月前先公幹去過一次
咁快又去

有無例外架

應承同實踐係兩回事

咁樣我寧願返香港

有呀 間唔中

係既

真係好憎呢3個字

叫你男友喺越南唔好亂咁畀錢啲女，玩到啲嘢貴晒

就係有做到

泰國點兜，想學嘢

分手啦 擺明去call g 仲要唔覆你

日本街

仲有冇搵你？

越南好似有日本街
囡囡知你架仔仲唔狗沖
放棄啦屌

好衰
仲話唔緊要 想打人

好變態

加油

我未覆佢

越南妹好撚正 又白又竹筍波

屌
奶頭按摩

日本文化咁大男人
樓主又鍾意管住哂

呢啲正場嚟

樓主太chur la
日本人咁重視距離感
你攞對港男果套去對佢遲早撞板
郁下就叫分手
捉賊都要拿贓啦

おまえーうるさい！！まじでー
黙れ！！
おれ旅行してるし、浮気は文化やで！！

Hiv

識唔到香港人？

ご迷惑をかけて申し訳ございません。ごゆっくりどうぞ。

有呀 不過假期都返晒去香港

係既
佢真係旅行去左邊住邊都無撚同我講過

一到假期就個個都走 不過我都好多朋友留
我都係韓國讀緊書

樓主去驗身啦

屌呢個真
佢一黎就話自己一個人新年去旅行
完全無諗過我
我一直ff新年放假會一齊旅行之類

正場都咁開放

咁咪乖咯
日本人偷食當食生菜
去越南旅遊落Club 唔食番d點叫日本人

大把架仔去越南同泰國叫雞
唔合你個件點呢

男人偷食女人係咪會有直覺？

有
真係唔知點解
男人會有d小改變 好易發覺

molamola
第一次同架仔拍拖
佢有時會唔記得我存在

點解會分手

打你老母

日本仔係感情方面真係好唔掂好難頂
早排先俾人hurt完黎

9個月
我既留學生活大部分時間都有佢存在

講黎聽下

屌睇到好撚灰

人在外地一遇到香港人就會好開心
有無識返個韓妹

失蹤喎

行街有咩問題

唔駛擔心，因為肯定去左叫雞。

散啦
中左越南玫瑰就大鑊

You deserve better呀樓主
Btw港男是最好的

係架仔眼中，去得東南亞就等於去叫雞啦。

有冇update?

姐係29 30 31 1月1都唔諗住同你講野？

樓主覺得自己同佢襯唔襯
e.g.學歷, 薪金,價值觀
對自己外表and衣著有冇自信?

有巴打話係正場冇事既（應該）

人要變可能只係2-3個月內既事

睇樓主同男友D日文翻譯好攪笑

大丈夫 = 男人叫雞好小事，唔駛要你擔心

聽講呢句話日本人唔會咁隨便講出口 唔知真定假？

臨近除夕倒數嘅日子撇低你自己去旅行 真係唔知架仔諗咩

架仔不了

已經做好最壞打算

search完，唔想掂佢了
成個星期一定晚晚扑唔同女

多謝你
出咗去先知家（香港）永遠是最好的

終於search左條越南日本街啦，好多女女企街慢慢揀，短裙大波，仲識講21314

我無覆佢
佢沈晚有line我叫我個名咁囉
不過夜晚都係無打黎......
唔撚想覆 唔想再做等人果個

本音可能就係咁

死心啦

左下果個 AIKA 黎?

OK

架仔屌你老母
佢地扑野就好似食餐飯咁簡單 男女都係

睇黎10個有9個架仔都係咁
但佢地開頭又真係幾細心 好易比佢氹到

呢個真就算男友咩都冇講咩都冇變 都係會feel到

Season's greetings. May the beauty of the holidays warm your spirit

屌真係一樣

講就講得好聽 其實係話 「屌 我咁難得自己去玩你乜鳩都要嘈生哂」
咪覆佢

男仔性質係一樣 但做法真係唔同 架仔嗰種細心同港仔完全唔同 韓仔未試過唔知

最近有好強烈直覺男朋友出軌
成日唔覆機 講嘢前言不對後語
但係冇證冇據唔知點算

樓主係關東定關西？ 覺唔覺得日本冇咩靚仔 但靚女就大把

因為女人可以化妝

最憎人明知我旅行緊都係咁打比我
但係我都唔會無責任到玩失蹤

越南雞好撚正

上YouTube searchお持ち帰り
架仔用app搵食特別係Tinder 交友app n咁多個
見面一次就想啪啪啪直接問去唔去酒店同佢玩
條女又肯架wo

相信你ge直覺
好耐之前同我ex行街果陣佢突然去買洗面奶話睇runningman
我都覺得怪怪地 以為自己亂諗
點知真係識左第個

另一個ex又係 只係0.5秒見到佢個電話有個push
佢即刻推返上去 即刻好不安
我平時100%信佢
趁佢沖涼睇佢電話，又係同緊條女好好傾

關東
我覺得d日本仔都好似樣
講唔上靚仔
d日本妹鐘意瘦猛猛既男仔 不了

點解可以起飛到達去左邊度玩一句都唔講兩句
今日同個台灣女仔傾佢條日本仔又係咁
其實佢聽我一次電話叫我訓教講句大好き叫我收皮已經解決到成件事

你都識番件越南仔囉

靚女靠化妝

你條仔有冇試過

原來佢個名係咁解

可唔可以貼多啲你哋嘅對話

想睇多啲日本情侶啲會話學下日文

姐係你要人地睇翻之前sweet嘅對話 仲要翻譯埋 咁對人好傷姐

Gay都分手？

屌我都同過日本人拍拖hurt撚到on9
勁自我中心大男人 乜都顧自己
一唔爽就言いたい放題 hurt到我想死
港男真係好過日本男人好多
日本男人都是屎

你去過泰國未多野玩過越南喎

溝緊日本妹

Gay club

泰國多野玩同時都多其他野玩啊啦 好多一家大細都會去泰國
唔係咁難理解姐下嘛

我諗應該無人夠我慘
同條架仔一齊左排自然會上酒店扑野
扑扑下發現佢偷拍我
我即時要佢del俾我睇
佢一開頭話自己手機有公司野唔可以亂俾人睇
我見撚住佢錄緊都話無
我懷疑佢打算up上網
明明話會好好對我又話想見我屋企人乜乜
講到好有將來咁
屌佢老母hurt到我

想睇

中撚晒
覆個電話都唔撚得

咁你慘d
痴線錄影真係報得警
我果個都咁講呀
好有將來 我原來ff多左
結婚したい
会いたい
一緒にいたい
一緒に住みたい
傻女いないから寂しい
そんなに好きな人は初めてです
嘘じゃない
どうして傻女はそんなにかわいい
大好き
愛してる

崇日臭雞
香港咁多好仔唔揀 抵死

你呢種女 全世界得港男會頂到

抵死極都好過你淨係有得打飛機既
所有屌唔到既女一律都係臭雞

啲說話甜到真係好難唔沉船
日本仔把口真係不得了

聽同事話男既去越南同泰國都係去。。。

有日本人男友好威呀

日本仔係未好快?

被人帽都要講多謝樓主受唔受溝

俾school days個名呃左 原來好黑暗

快呀
又細
港男完勝

叫我上去佢office
上到去又叫我坐埋一邊唔好騷擾佢做野
咁我上去做乜9，我乜都無帶
仲叫我攞吸塵紙幫佢look塵
雖然好小事但感覺唔良好

我啱啱忍唔住打咗廣東話屌尻佢

應該唔會去咗呢啲地方嘅

人哋只會覺得你係痴線女人
利申有經驗人士

去越南睇風景做backpacker姐帽事既

理性上我都知
擺明唔聽電話打幾多次都無用
又繼續犯賤再打
擺都明online緊都唔覆你

同日本妹拍拖 講起落club
佢話いいよ 大丈夫
唔知佢講真定假

架妹好處就係唔會管住條仔，你就掉返轉

施主早啲返黎搵港男仲好呀
日本男人唔啱大部分香港女人

不嬲覺得香港男仔好 又願意付出 又痴人 又任勞任怨
係你地成日覺得隔離飯香咋嘛

應該係假

個人已經失去理性

もう別れた？

樓主唔好傷心，我相信下一個更好

其實我覺得男女都一樣，唔好只係聽佢講d咩，我愛你，我想同你結婚果d其實係廢話，要記住佢同得你講，自然可以同其他人講
真實情況要睇下佢係段關係上做左d咩，如果真係關心你，自然會諗方法做一d樣令你開心，例如plan下一齊去旅行，買禮物哄你開心之類，想結婚既話就會努力儲錢，工作，問下你婚禮幾時搞，想點搞，如果只不過係講完愛你，想結婚，而咩都唔去做，咁真係愛極你有限，講完就算

當然我唔係話咁樣你地唔可以一齊，問題係樓主你自己接唔接受到，你男朋友性格大致上都會係咁，如果你真係好愛佢，唯有係忍受佢呢樣缺點，如果唔得，就搵過價值觀同相處方法相似既人一齊

加油！

其實有咩好講你自己又要貪新鮮

唔係話幫日本仔講野 但係就咁睇都覺得好重

啫係咁講 既然人地都唔鳩覆你啦 俾你挨到番嚟咁又點 俾d面自己好過啦

拍拖都係求開心舒服者
咁早就有野唔夾既 遲早咪有排搞
chur 度段關係無野留戀先離開重辛苦

絲打好感動
多謝你！我諗我好難再信佢啦
佢話佢係hostal識左d外國人一齊飲酒wo
話我うるさい 電話切る

你同你日本男友點識？

交友app

咁就証明左佢做人既態度一向係咁，我行我素，佢唔會話你知平時做d咩，就算話左你知你亦都好難再相信佢，呢個可能係日本人既文化啦，日本人就算拍左拖都需要好大既私人空間

其實樓主你要諗諗，你係咪真係可以接受到呢種文化上既差異呢？係咪可以忍受到佢可能突然消失左呢？

咩交友App 有冇推薦？

日本男人晚晚都要屌西

第一次同日本人拍拖
可能真係有文化差異
唔似香港人拍拖要由朝到晚WhatsApp
我果個係朝早互講完到早晨就完
呢樣我都ok 因為有時夜晚會講電話
最嬲係佢放假無諗過同我去旅行自己去越南
就算係要私人空間，都無理由連女朋友電話都唔接掛
事實係接受唔到
雖然未講出口，但覺得分手近了...

你而家情況同我好相似，如果你男朋友仲著緊你一定會顧及你感受

越南好多嘢玩
有時間叫佢驗下啦

算啦
電話都cut埋你線，仲留返黎過年咩.....
下個更好啊絲打

其實都唔使去越南玩
日本都已經愈黎愈多後生越南人黎打工/留學

用過pairs
傾下計先點到練到下日文
交流下先 唔好一傾計就約出街
有身高有自介有年收有職業 睇岩先好覆

Tinder唔使啦 日本仔用黎搵sp的
第一次唔知頭唔知路約左個人食完飯就問我去唔去酒店
不了
上網見d架仔都話Tinder扑到野既機會高d

唔好第一次就跟人返屋企 除非你都想

之前都試過搵佢唔到
佢點都會打返黎
有時仲cap埋圖話約左男仔食飯飲野
今次反差太大
成晚搵唔到人，好無助有無人明
明明去之前仲送聖誕禮物說大好き

你鐘意個架仔靚仔？

件事已經好明顯啦，佢已經唔著緊你，亦冇打算同你分享去旅行的喜悅

個sally 雞雞比心心sticker咩料

癡線，成日都係比心心emoji，今次就轉左兔兔

係 好撚多
我宿舍一半都係

好似香港雞蟲玩賓賓咁既原理？又平又正

去到果邊晚晚唔同女不是夢

隨便搵都一堆雞蟲聚腳地
個個越南妹仲識講日文
日本人街

下一個會更好

其實唔靚仔

絲打 希望係咁
而家煩緊係日本搵工定返香港
無左佢，我唔使局限係東京

我地成日互sd呢兩個公仔

佢有講新年快樂但我無覆
我諗佢都唔care我去左邊了
電話都無個

加油 順其自然

越南人個個都想有日本居留權
睇住你男友 唔係好易被越南妹搶左

Btw 日本男人逢場作興 好似家常便飯咁 就算唔去越南 日本都大把地方比佢玩 。 同得架仔 一齊 可能真係要無奈接受佢地呢種文化

睇落樓主男朋友都係呃蝦條個啲
快啲分手把啦

係交友apps到識
仲要係long d ...
唔好太認真

絲打我都喺日本住喎你喺邊呀

勁似我以前嗰日本男朋友

東京呀
d 架仔係咪都係咁

睇下妳自己個名

我都係東京！！
以前佢偷食添啦 拍咗兩年幾
分咗手lu
都係想揾返香港男仔

絲打做野定讀書
2年都好hurt wor
有無原諒過佢

起初真係畀佢呃到
講到好有將來好快結婚咁
以前拍拖都無人同我講到咁長遠

讀緊書 原諒咗
分手都係其他原因
佢都有成日同我提結婚呀
都係得個講字唔洗太認真

係咪女容易搵架仔過男搵架妹

我問佢 你唔係成日問我想生幾多個咩
佢就答我 言うだけ (淨係講吓） 又爆喊左

btw 你同佢係咪全程用日文溝通？
我日文好屎 好似多野都講唔得深入
例如香港デモ 講下不審死、自由のために果d簡單野
同埋佢都無乜興趣聽咁
話自己鐘意和平，唔鐘意デモ

你開個女acc睇下就知

日本男人不嬲唔會理條女
要玩就玩

係我地唔應該太認真甜言密語係架仔都識講

係呀日文溝通 我以前都好屎 不過一齊兩年講多啲好咗好多
我都有同佢講過下 但佢都冇乜興趣
基本上對日本以外嘅嘢零興趣因為唔關佢事

越南叫雞好平, 問下佢有無食到好野

唔記得講, 日本男人去叫雞好平常, 朋友間有講有笑, 就好似女人去做facial咁, 你千祈唔好比壓力你男朋友呀

日本仔長定短

件事完左未
追左幾日

抱住你
泣かないで
未散就玩女，佢唔值得你鍾意嫁
下個會更好，絲打加油

分手啦

依家係會好唔開心 過多陣你諗返就會覺得分手先係正確嘅決定
撐住你呀絲打

理性上我明
真係好傷好愛佢
犯賤睇晒d相

如果我唔踢爆佢
佢會繼續同我一齊

係
喊咗成晚好攰好痛

私がいなくても大丈夫？
うん、たぶん大丈夫と思う

陰公抱下樓主, 下個會更好, 忘記左條仔佢la

醒返之後你應該好憎佢
好仆街

你唔好咁樣同佢講嘢啦
佢會覺得你冇咗佢唔得
要知道佢先係賤嗰個呀！！！！

地位低到一個點
次次都畀人食住

岩岩出去大神宮初詣
求戀愛運，抽到大吉希望會好

東京大神宮咁出名姻緣
絲打仲抽到大吉 今年一定會好好

過左去喇 新既一年 明天會更好！
加油

絲打住日本邊頭丫？我日日做野都係東京，可以聽你呻下

駁吾刀

同條架仔分開左咪就係大吉囉

多謝
仲好掛住佢
ぎゅーってしたい

係咪話而家呢個時候 保持純真同談論愛情 係好困難
之後會好咁解

分手啦 大咩丈夫啊

瘋狂屌閪

去到越南著唔翻底褲

真係人如其名

有冇㗎仔樣睇吓
靚仔到咁咩？

點解你唔chur我

點解佢唔帶埋你去旅行
但點都好 同呢啲人渣分手絕對係好事
唔好唔開心
我都勁鍾意日本 所有野都好著迷 但因為了解所以有得揀唔會揀喺日本生活

其實自己一個更開心

識返屋企咪得囉

真心講, 㗎妹都好易溝

睇完都覺得sad 好鄧你唔抵
撐住 重新振作
港男最好

絲打個tone好可愛
咁可愛實會搵倒個再好啲嘅
呢啲仆街就由佢啦

日本男人根本就當女人係附屬品

港仔咁好

屌 用不推文回覆唔L識
咁都上到熱門

仲咁後生，慢慢搵個適合自己架啦。呢個即使今次你唔放手，下次佢再去食女你又頂得順咩？你可以好似日本老婆咁老公出去叫雞都扮睇唔到？

盡早放手對大家都好，祝你下個就係Mr.right

搵返港男啦
架仔真係外表光鮮頸靚only
日本大把香港人長住
搵個可以同你係個邊拼搏既人
一齊係個邊共同進退 更懂珍惜對方

同日本人相處最撚仆街係almost never可以聽到佢講心入面個句

利申日本留學 有個好女朋友

喺club聽唔到電話好正常，試過好多次嘴貼耳都聽唔到人地噏乜

大丈夫だよ
扑緊女ですね

其實會唔會係同一個人黎

佢第一次係咁定之前都係咁？
日本人同香港人唔同 佢地需要好多個人空間 唔好太chur佢 嘗試下相信佢先啦
絲打可能睇得佢太重 試下生活重心放係自己度多D會好D

你條女比人屌完之後都識返屋企，你係咪會唔介意？如果你真係唔介意，段感情已經變咗質啦。

冇手尾跟先係優點

做人唔係只有拍拖做人嘅目標。

搵返香港人玩啦
幾時返香港呀

訓緊覺囉

加油絲打
We are with you

功夫再利害
都敵唔過洋槍

學下鄭秀文

喺日本留學 識唔到香港人
想揾返個香港男朋友都冇

追下文呀絲打

有冇攻略

用平時溝香港女仔嘅一半功力都夠哂
唔使好物質, 細心小小已經夠玩
身邊啲日本妹成日問係咪所有香港人都咁 gentlemen
同佢地傾多啲偈, 噓寒問暖下
聽下佢地講野佢地已經覺得你好sweet

我淨係溝過大學生個啲年紀
易溝到懷疑佢地係咪被日本仔sm慣
有個人對佢地好少少已經貼哂上嚟

年紀大啲個啲唔知會唔會難溝啲

實際上香港男仔有咩比較好？

唔計大家同語言家鄉